tvb播緊高達創戰潛行者

[center]

05.12(六)起11:15AM
高達創戰潛行者[粵/日][PG]

chloe

陳國峰呢？

轉頭出去買模型

DKLM出返政同0司唔撚得？
GBF愈做愈垃圾

越出越小學雞

自從00之後都無咩新作好睇

鐵血的魔劍

GBF第一季好好睇架
係啲續作垃撚圾

屌你，無左陳國鋒成套野真係扣曬分